R7000 router

係amazon見到好平，買唔買得過